<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (C) 2016 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string-array name="hewanherb">
        <item>Gajah</item>
        <item>Zebra</item>
        <item>Sapi</item>
        <item>Panda</item>
        <item>Kuda</item>
        <item>Kambing</item>
        <item>Kelinci</item>
        <item>Llama</item>
        <item>Jerapah</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewankar">
        <item>Buaya</item>
        <item>Macan</item>
        <item>Ular</item>
        <item>Singa</item>
        <item>Serigala</item>
        <item>Penguin</item>
        <item>Harimau</item>
        <item>Kucing</item>
        <item>Rubah</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewanherb_desc">//
        <item>Gajah adalah  hewan mamalia yang mempunyai ukuran yang besar.</item>
        <item>Binatang sejenis kuda yang tubuhnya berbelang-belang hitam dan putih.</item>
        <item>Sapi adalah hewan ternak.</item>
        <item>Panda jenis beruang yang ditemukan di pegunungan China tengah dan barat.</item>
        <item>Kuda adalah hewan mamalia, kuda juga merupakan binatang herbivora.</item>
        <item>Kambing adalah hewan mamalia yang tergolong hewan herbivora dan juga memamah biak.</item>
        <item>Kelinci adalah hewan yang lucu, kelinci banyak dipelihara oleh orang karena kelucuan dan tingkahnya yang imut.</item>
        <item>Llama adalah binatang sosial yang hidup secara berkelompok dan merupakan binatang endemik Amerika Selatan.</item>
        <item>Rubah adalah binatang pemakan bangkai.</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewankar_desc">//
        <item>Buaya adalah hewan berdarah dingin yang tinggal di sanau, sungai maupun rawa-rawa.</item>
        <item>Macan tutul adalah salah satu dari empat kucing besar yang ada di dunia.</item>
        <item>Ular adalah reptil yang tak berkaki dan bertubuh panjang.</item>
        <item>Singa adalah hewan mamalia yang memiliki wilayah teritorial yang cukup luas.</item>
        <item>Serigala adalah hewan mamalia karnivora.</item>
        <item>Penguin adalah burung terbang.</item>
        <item>Harimau adalah hewan mamalia yang tergolong karnivora, yaitu hewan pemakan daging.</item>
        <item>Kucing adalah hewan mamalia yang tergolong karnivona (pemakan daging).</item>
        <item>Table Mountain is mountain and park locates in Cape Town, South Africa.</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewanherb_details">//place_details
        <item>Gajah adalah  hewan mamalia yang mempunyai ukuran yang besar. Gajah memiliki ciri-ciri seperti, belalai yang panjang,telinga yang besar
            dan melebar,mempunyai gading, warna kulitnya  abu-abu sampai hitam. Gajah hidup dengan bekelompok. Makanannya berupa ,berbagai jenis
            bagian dari pohon kulit,ranting , daun, dan lain-lain.</item>
        <item>Binatang sejenis kuda yang tubuhnya berbelang-belang hitam dan putih. Zebra hidup dalam kelompok. Zebra adalah hewan herbivora
            (pemakan tumbuhan). Makanan utamanya adalah rumput. Namun kadang-kadang hewan ini juga makan semak,
            dedaunan, ranting, dan bahkan kulit kayu.</item>
        <item>Sapi adalah hewan ternak. Sapi dipelihara terutama untuk dimanfaatkan susu dan dagingnya sebagai pangan manusia.
            Hasil sampingan, seperti kulit, jeroan, tanduk, dan kotorannya juga dimanfaatkan untuk berbagai keperluan manusia.
        Sapi adalah hewan herbivora (pemakan rumput), sapi juga hewan mamalia.</item>
        <item>Panda jenis beruang yang ditemukan di pegunungan China tengah dan barat. Salah satu hewan paling terkenal di dunia.
        Panda juga merupakan salah satu hewan paling langka dan terancam punah terutama akibat dari hilangnya habitat.
        Panda adalah hewan herbivora (pemakan rumput), daun atau ranting bambu. Ciri khasnya berwarna hitam putih.</item>
        <item>Kuda adalah hewan mamalia, kuda juga merupakan binatang herbivora. Kuda mempunyai tubuh yang besar dan tubuh yang tinggi.
            Kuda juga mempunyai suara yang unik kuda suka berlari, kuda dapat di ditunggangi oleh manusia dan dapat digunakan untuk menarik sesuatu.</item>
        <item>Kambing adalah hewan mamalia yang tergolong hewan herbivora dan juga memamah biak. Kambing memiliki ukuran tubuh yang hampir sama dengan Biri-Biri.
            Daging kambing dapat dimakan. Susu kambing juga dapat diminum dan juga dijadikan bahan kosmetik. Berkembang biak dengan cara melahirkan.
        Memiliki sepasang tanduk. Memiliki sepasang kaki depan dan sepasang kaki belakang.</item>
        <item>Kelinci adalah hewan yang lucu, kelinci banyak dipelihara oleh orang karena kelucuan dan tingkahnya yang imut.
            Kelinci memiliki tubuh yang hampir mirip dengan kucing. Kelinci juga termasuk hewan yang mudah dipelihara dan jinak.
            Habitat asli kelinci adalah di hutan. Memiliki gigi depan yang besar yang berguna untuk menggigit wortel.
            Tubuhnya di tumbuhi oleh bulu bulu yang berwarna putih, cokelat, hitam, orange dan beberapa warna campuran lainnya.</item>
        <item>Llama adalah binatang sosial yang hidup secara berkelompok dan merupakan binatang endemik Amerika Selatan. Llama yang
            terkenal karena kegemarannya meludah ini memiliki hubungan kekerabatan yang dekat dengan unta walaupun mereka tidak memppunyai
            punuk di punggungnya. Llama adalah mamalia dan termasuk hewan herbivora alias pemakan tumbuhan.</item>
        <item>Jerapah adalah mamalia yang tertinggi yang masih hidup di dunia ini. Jerapah memiliki leher panjang, kaki tipis panjang,
            dan ekor panjang yang memiliki bulu di bagian ujung yang berguna untuk mengusir lalat. Jerapah adalah binatang herbivora dengan tubuh tinggi.
        Singa merupakan predator utama jerapah. Jerapah terancam karena banyak perburuan liar dan hilangnya habitat asli mereka.</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewankar_details">//place_details
        <item>Buaya adalah hewan berdarah dingin yang tinggal di sanau, sungai maupun rawa-rawa. Buaya adalah hewan karnivora yang sangat berbahaya.
            Dalam keadaan lapar, Ia dapat menyerang apapun, bahkan manusia dimakan olehnya. Buaya berkembang biak dengan cara bertelur.
            Buaya memiliki pergerakan yang sangat lambat, tetapi didalam air ia memiliki pergerakan yang cepat.
            Buaya memiliki rahangnya yang kuat dengan gigi-giginya yang tajam.</item>
        <item>Macan tutul adalah salah satu dari empat kucing besar yang ada di dunia. Ciri khas dari hewan yang cantik ini,kuning kecoklatan dan
            bintik-bintik hitam adalah perpaduan warna yang sangat indah,dan tidak dimiliki oleh jenis hewan lainya. Hewan ini tidak suka berkelompok.
            Memiliki indera yang sangat kuat terutama pada matanya dan penciumanya. Macan Tutul adalah karnivora (pemakan daging).</item>
        <item>Ular adalah reptil yang tak berkaki dan bertubuh panjang. Ular memiliki sisik seperti kadal. Ular memakan mangsanya
            tanpa dikunyah menjadi keping-keping yang lebih kecil. Ular-ular berbisa membunuh mangsa dengan bisanya.
            Di gunung, hutan, gurun, dataran rendah, lahan pertanian, lingkungan pemukiman, sampai ke lautan, dapat ditemukan ular.</item>
        <item>Singa adalah hewan mamalia yang memiliki wilayah teritorial yang cukup luas. Hewan ini adalah hewan karnivora,
            ia biasanya berburu hewan herbivora seperti kelinci, zebra, dan hewan-hewan lainnya. Singa cenderung berburu pada malam hari
            ataupun digolongkan dalam hewan nokturnal. Hidup berkelompok. Memakan daging (karnivora). Berkembang biak dengan cara melahirkan.</item>
        <item>Serigala adalah hewan mamalia karnivora. Di indonesia sendiri serigala sangat jarang terdengar bahkan hampir tidak ada.
            Memiliki gigi yang tajam untuk mengoyak daging. Serigala berkembang biak dengan cara melahirkan. Memiliki ukuran tubuh yang lebih besar daripada anjing.
            Memiliki bulu yang lebat. Serigala hidup secara berkelompok.</item>
        <item>Penguin adalah burung terbang. Alih-alih sayap biasa, penguin memiliki sirip. Penguin adalah perenang yang sangat baik.
            Penguin adalah karnivora. Mereka makan udang, krill, cumi-cumi, ikan. Punggung penguin berwarna gelap tidak bisa dilihat dari atas
            karena mereka berbaur dengan air, dan perut putih tidak dapat dilihat dari bawah karena mereka berbaur dengan langit. Penguin adalah hewan sosial.</item>
        <item>Harimau adalah hewan mamalia yang tergolong karnivora, yaitu hewan pemakan daging. Harimau dapat berlari dengan kecepatan yang cukup mengagumkan,
            meskipun ia kalah dengan Citah. Memiliki taring yang tajam. Memiliki warnabulu yang loreng (hitam-kuning keemasan). Berkembang biak dengan melahirkan.
            Memiliki sepasang mata dengan penglihatan luar biasa. Hewan menyusui. Memiliki ekor yang panjang. Memiliki cakar yang tajam.</item>
        <item>Kucing adalah hewan mamalia yang tergolong karnivona (pemakan daging). Kucing adalah hewan menyusui dan berkembang biak dengan melahirkan.
            Kucing dapat ditemui hampir di seluruh Indonesia maupun dunia. Memiliki ekor yang panjang (terkadang ada yang pendek).
            Memiliki hidung yang berwarna pink dan coklat kehitaman. Memiliki gigi taring yang tajam. Memiliki cakar yang tajam.</item>
        <item>Rubah adalah binatang pemakan bangkai. Rubah adalah mamalia nokturnal, yang berarti bahwa rubah hanya keluar pada malam hari untuk mencari makanan dan berburu mangsa.
            Rubah dianggap sebagai hama di kota-kota karena rubah sering terlihat mengacak-ngacak sampah. Rubah liar biasanya berburu untuk burung, kelinci, tikus dan mamalia kecil lainnya.
            Namun, rubah liar juga diketahui sering memakan hewan-hewan kecil seperti serangga.</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewaninsec">
        <item>Belalang Sembah</item>
        <item>Bunglon</item>
        <item>Burung</item>
        <item>Capung</item>
        <item>Kodok</item>
        <item>Kumbang</item>
        <item>Laba-laba</item>
        <item>Landak</item>
        <item>Tikus Tanah</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewaninsec_desc">//
        <item>Belalang sembah adalah pemangsa tingkat tinggi dan merupakan serangga yang makan segala macam serangga dan terkadang bersifat kanibal.</item>
        <item>Bunglon memangsa berbagai macam serangga yang dijumpainya: kupu-kupu, ngengat, capung, lalat dan lain-lain.</item>
        <item>Burung adalah kelompok hewan yang memiliki bulu dan sayap</item>
        <item>Capung adalah binatang yang menarik, memiliki 4 sayap, kepala besar, antenna, kaki yang sempurna, dan mata yang besar.</item>
        <item>Katak adalah binatang amfibi pemakan serangga yang hidup di air tawar atau di daratan.</item>
        <item>Kumbang adalah hewan dalam kelompok serangga.</item>
        <item>Laba-laba adalah serangga yang bisa mengeluarkan jaring.</item>
        <item>Landak adalah hewan pengerat  yang memiliki rambut tebal dan berbentuk duri tajam.</item>
        <item>Tikus tanah adalah hewan yang jarang keluar dari lubangnya.</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewaninsec_details">//place_details
        <item>Belalang sembah adalah pemangsa tingkat tinggi dan merupakan serangga yang makan segala macam serangga dan terkadang bersifat kanibal.
            Ciri-ciri yang dimiliki belalang sembah adalah memiliki 3 pasang kaki. Dua pasang kali belakang digunakan untuk berjalan sedangkan sepasang
            kaki depan berguna untuk menangkap mangsa. Kaki depannya sangat kuat dan berukuran paling besar dengan sisi bagian dalamnya berduri tajam yang
            berguna untuk mencengkeram mangsanya. Belalang sentadu adalah salah satu dari segelintir serangga yang dapat memutar kepalanya hingga 180 derajat.</item>
        <item>Bunglon memangsa berbagai macam serangga yang dijumpainya: kupu-kupu, ngengat, capung, lalat dan lain-lain.
            Bunglon sering ditemukan di semak, perdu dan pohon-pohon peneduh di kebun dan pekarangan.
            Sering pula didapati terjatuh dari pohon atau perdu ketika mengejar mangsanya, namun segera berlari menuju pohon terdekat.
            Di saat Bunglon merasa terancam , Ia akan mengubah warna kulitnya menjadi serupa dengan warna lingkungan sekitarnya, sehingga keberadaannya tersamarkan.</item>
        <item>Burung adalah kelompok hewan yang memiliki bulu dan sayap.
            Jenis-jenis burung sangat banyak, mulai dari burung kolibri yang kecil mungil hingga burung unta, dan lain-lain.
            Habitat burung umumnya berada di hutan dan perkebunan.
            Makanan burung berupa serangga-serangga kecil, seperti semut, lalat, dan laba-laba.</item>
        <item>Capung adalah binatang yang menarik, memiliki 4 sayap, kepala besar, antenna, kaki yang sempurna, dan mata yang besar.
            Capung adalah kelompok serangga yang tergolong ke dalam bangsa serangga.
            Capung umumnya bertubuh besar dan hinggap dengan sayap terbuka atau terbentang ke samping.
            Capung biasanya makan nyamuk serangga kecil lainnya seperti lalat, lebah dan kupu-kupu, menangkap mangsanya saat sedang terbang.</item>
        <item>Katak adalah binatang amfibi pemakan serangga yang hidup di air tawar atau di daratan.
            Katak berwarna hijau atau merah kecokelat-cokelatan, kaki belakang lebih panjang, pandai melompat dan berenang.
            Katak mengawali hidupnya sebagai telur yang diletakkan induknya di air, di sarang busa, atau di tempat-tempat basah lainnya.
            Biasanya setelah hujan kodok akan mengeluarkan suara-suara seperti bernyanyi yang indah</item>
        <item>Kumbang adalah hewan dalam kelompok serangga.
            Ciri kumbang adalah bagian sayap dan punggung memiliki warna merah, cokelat, hingga hitam mengkilat yang menarik kalau dilihat.
            Kepala kumbang berukuran kecil dan membungkuk dengan sepasang antena, kumban akan pura-pura mati apabila ada mangsa mendekat.
            Kumbang umumnya memakan serannga yang lebih kecil dari tubuhnya.</item>
        <item>Laba-laba adalah serangga yang bisa mengeluarkan jaring.
            Mangsa utamanya adalah serangga.
            Kebanyakan laba-laba memiliki penglihatan yang tidak begitu baik dan tidak dapat membedakan warna.
            Untuk menandai kehadiran mangsanya pada umumnya laba-laba mengandalkan getaran pada jaring-jaringnya di tempat yang dihinggapinya.</item>
        <item>Landak adalah hewan pengerat  yang memiliki rambut tebal dan berbentuk duri tajam.
            Umumnya landak memakan sayuran, tetapi juga memakan serangga seperti capung, kumbang, dan lain-lain.
            Bulu yang berbentuk duri di tubuh landak berfungsi untuk mengatur suhu tubuuh dan sebagai alat pertahanan diri.
            Landak sering ditemukan di lubang-lubang tanah dekat pohon atau semak-semak.</item>
        <item>Tikus tanah adalah hewan yang jarang keluar dari lubangnya.
            Tikus tanah memiliki badan berbentuk silinder dan tertutup oleh bulu.
            Tikus tanahh umumnya memakan hewan yang berada di dalam tanah seperti semut.
            Liur tikus tanah sangat mematikan sehingga dapat melumpahkan semua semut yang berada di sarangnya.</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewanherb_locations">
        <item>8 Rue Scribe, 75009 Paris, France</item>
        <item>Piazza del Capitolo - 50122 Florence</item>
        <item>New York City</item>
        <item>2-3-1 Asakusa, Taitō-ku, Tokyo, Japan</item>
        <item>At Meydanı No:7, 34122 Fatih/İstanbul, Turkey</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
    </string-array>

    <string-array name="hewankar_locations">
        <item>8 Rue Scribe, 75009 Paris, France</item>
        <item>Piazza del Capitolo - 50122 Florence</item>
        <item>New York City</item>
        <item>2-3-1 Asakusa, Taitō-ku, Tokyo, Japan</item>
        <item>At Meydanı No:7, 34122 Fatih/İstanbul, Turkey</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
    </string-array>

    <array name="hewanherb_picture">
        <item>@drawable/a1</item>
        <item>@drawable/b1</item>
        <item>@drawable/c1</item>
        <item>@drawable/d1</item>
        <item>@drawable/e1</item>
        <item>@drawable/f1</item>
        <item>@drawable/g1</item>
        <item>@drawable/h1</item>
        <item>@drawable/i1</item>
    </array>

    <array name="hewankar_picture">
        <item>@drawable/a2</item>
        <item>@drawable/b2</item>
        <item>@drawable/c2</item>
        <item>@drawable/d2</item>
        <item>@drawable/e2</item>
        <item>@drawable/f2</item>
        <item>@drawable/g2</item>
        <item>@drawable/h2</item>
        <item>@drawable/i2</item>
    </array>

    <array name="hewaninsec_picture">
        <item>@drawable/a3</item>
        <item>@drawable/b3</item>
        <item>@drawable/c3</item>
        <item>@drawable/d3</item>
        <item>@drawable/e3</item>
        <item>@drawable/f3</item>
        <item>@drawable/g3</item>
        <item>@drawable/h3</item>
        <item>@drawable/i3</item>
    </array>

</resources>
